[Marketing] 警察扮示威者搞警總件事，今晚就要立即煲大，before TVB聽朝新聞前

聽朝TVB晨早新聞一定係frame你做壞人 圍警總 佔路 政府譴責
但如果呢單醜聞今晚煲得起 長輩圖又好 reddit又好 乜都好 搞到聽日蘋果頭版都講
就會變警界大醜聞
就睇你地D大圖 文宣做得好唔好
時間夠唔夠快 畀人frame之前先下手為強

圍警總本身又唔算尋求咩大戰略大意義
點知 點知警隊都可以自己走出來 咁樣自己出個大醜 入個烏龍波 畀人唱 真係無得怨
聽朝一起身 個個share內奸相片 內奸搞事圖 事敗圖
真係唔同講法

文宣組靠你地了

push

不推不是人

推

黑警冇扮衝wo
咁多鬼故？

的確佢係第一個衝
又係死黑警
我地冇屈佢喎

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

雙手持械泛 雪糕筒同水撥
又冇委任證但出現人群中

總至 第一次見到警察帶頭衝！

Push